{
	"Name": "이름",
	"Race": "종족",
	"Class": "클래스",
	"Level": "레벨",
	"AbilityScores": "특성치",
	"STR": "근력",
	"Strength": "근력",
	"CON": "건강",
	"Constitution": "건강",
	"DEX": "민첩",
	"Dexterity": "민첩",
	"INT": "지능",
	"Intelligence": "지능",
	"WIS": "통찰",
	"Wisdom": "통찰",
	"CHA": "매력",
	"Charisma": "매력",
	"Base": "기본치",
	"+Misc.": "+수정치",
	"+Item": "+아이템",
	"Mod": "모드",
	"Total": "총합",
	"Basic Melee Attack": "기본 근접 공격",
	"Basic Ranged Attack": "기본 원거리 공격",
	"Defenses": "방어수치",
	"Attack": "공격",
	"Damage": "피해",
	"Miss": "빗나감",
	"Ability": "특성치",
	"Misc.": "수정치",
	"Weapon": "무기",
	"Item": "아이템",
	"On Miss": "빗나감 피해",
	"AC": "장갑",
	"PD": "신방",
	"MD": "정방",
	"Basic melee": "기본 근접",
	"Basic ranged": "기본 원거리",
	"Situational Attack Modifier": "상황에 따른 공격 수정치",
	"Damage on hit": "명중 피해",
	"Damage on miss": "빗나감 피해",
	"Escalation die value": "고조주사위 값",
	"Attack result": "공격 결과",
	"Hit Points": "체력수치",
	"HP": "체력",
	"Recoveries": "원기",
	"Recovery": "회복",
	"Recovery Value": "회복수치",
	"Current": "현재",
	"Max.": "최대",
	"Rec. Die": "회복량",
	"Temp.": "임시",
	"Initiative": "행동순서",
	"One Unique Thing": "한 가지 특별한 것",
	"Describe your characters one unique thing ...": "당신의 캐릭터의 한가지 특별한 것에 대한 설명...",
	"Class Features": "클래스 특징",
	"Talents": "재능",
	"Powers & Spells": "능력과 주문",
	"Feats": "특기",
	"At-Will": "상시",
	"Battle uses left": "남은전투제한횟수",
	"Daily uses left": "남은일일제한횟수",
	"Show Description": "설명보기",
	"Show Macro": "매크로 보기",
	"Usage": "용법",
	"Type": "유형",
	"Points": "점수",
	"Icon Relationships": "표상 관계",
	"Icon": "표상",
	"positive": "긍정적",
	"conflicted": "양가적",
	"negative": "부정적",
	"Background": "출신",
	"Backgrounds": "출신",
	"Roll": "굴림",
	"Attribute": "속성",
	"Check": "확인",
	"Description": "설명",
	"Macro": "매크로",
	"Magic Items": "마법 물품",
	"Equipment": "장비",
	"Coins": "재화",
	"Qty": "수량",
	"Incremental Advances": "점진적 성장",
	"4th / 7th / 10th Level": "4/7/10레벨 (3개에 +1씩)",
	"abilities": "씩",
	"Extra Magic Item": "추가마법물품",
	"Ability Score Bonus": "특성치 증가",
	"Skills": "기능판정",
	"Power/Spell": "능력/주문",
	"Feat": "특기"
}


